
                      La verdad esta muy bien la película y se nota como avanza la tecnología recomiendo que la veáis tanto grandes como pequeños.Pero en esta entrega domina sobretodo la pena ya que pasan muchas cosas malas en esta entrega.
        
            